巴士美食

話說前日中午一點
係機場坐E42出沙田
係樓上有個後生仔食緊包點排骨飯
成車都充滿排骨既香味

剛剛係天水圍上276A
難以置信有個後生女
居然攞住隻糯米雞食緊
仲食到雜雜聲

遲下會唔會有人係巴士度打邊爐